有無人拎過longboard/27"板上機?

如題, 例如坐國泰, 係咪照可以handcarry?
主要問27吋板。thx

好海鮮 有時地勤儲俾你過 上到機fa會幫你放locker
但有時要叫你買機位